cc台d post垃圾到不忍直視

Fake news post
冷氣軍師檢討post
分化post
明明現場和理非同勇武團結到不得了
勇武set rb 諗路線 現場整裝
和理非幫手開遮 睇哨 解釋俾附近嘅人知為乜拆舖
走難個陣有勇武叫和理非走先
然後和理非又叫後生仔走先
反觀連登cc台
波台班撚屌都好過你地

爆舖個陣d人仲係度歡呼
見到有外國人行埋去食花生

仲有民意逆轉撚，八股文格式話我識某某朋友個朋友點點點，本身係淺黃etc

屎台post生成器

連登好多po都唔知係人係鬼
唔單止cc台 唔好信咁多連登啲嘢

時事台班友有出過去先算啦

Ex7actly

向炸彈說不，不要製造恐懼

垃圾post

事實上裝修錯舖頭現場和理非會幫手抹返